呢d市真係冇窮人 G20唔理up乜都係炒上 買牛穩賺2000點💪🏻

點解美國狂跌 但香港都企穩

因為fund佬出唔到貨 未跌得

How u know?

牛一牛佢

燈

傻鳩大戶買左貨 冇人幫佢地出貨
唔駛指意跌

FATFAT

又試出post 燈

樓主超勁